<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">BikeRobada</string>
    <string name="hello_world">Prueba de desarrollo</string>
    <string name="boton1">Buscar</string>
    <string name="title_act_resultado">Resultado</string>
    <string name="title_act_legales">Legales</string>
    <string name="title_act_informacion">Informacion</string>
    <string name="title_act_settings">Settings</string>
    <string name="title_act_manual_uso">Ayuda</string>
    <string name="title_act_salir">Salir</string>

    <string name="ideaApp">Poder recuperar las bicicletas robadas\n\n\n\n\n\n\n
        \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n
    </string>
    <string name="aboutApp">BikeRobada\nVersion 1.0\nby marcelo.martinovic@gmail.com</string>
    <string name="deslinde">Avisos legales y condiciones de uso\n\n
        \t1.Objeto\n
        \t2.Propósito de esta web\n
        \t3.Condiciones de uso\n
        \t4.Autor\n
        \t5.Propiedad intelectual y derechos\n
        \t6.Contenidos\n
        \t7.Protección de datos\n
        \t8.Exclusión de garantías. Responsabilidad.\n
        \t9.Dispositivos técnicos\n
        \t10.Cambio de condiciones\n
        \n
        1. Objeto\n
        El presente documento tiene por objeto establecer las
        Condiciones Generales de Uso del Portal bikeRobada.net
        (en adelante el Portal o el Website), titularidad de
        Marcelo Eduardo Martinovic (en adelante el propietario),
        con correo electrónico marcelo.martinovic@gmail.com,
        con DNI 21518519.\n

        El propietario se reserva el derecho a modificar las presentes
        Condiciones Generales de Uso con el objeto de adecuarlas a la
        legislación vigente aplicable en cada momento, las novedades
        jurisprudenciales y las prácticas habituales.\n
        Las presentes Condiciones Generales de Uso no excluyen la
        posibilidad de que determinados Servicios del Portal, por sus
        características particulares, sean sometidos, además de a las
        Condiciones Generales de Uso, a sus propias condiciones
        particulares de uso (en adelante, las Condiciones Particulares)\n
        La utilización por parte del Usuario de cualquiera de los
        Servicios del Portal supone y expresa su adhesión y aceptación
        expresa a todas las Condiciones Generales de Uso en la versión
        publicada en la presente página web en el momento en que el
        usuario acceda al Portal, así como a las Condiciones
        Particulares que, en su caso, sean de aplicación.\n


        \n


        2. Propósito de esta web\n

        Esta web ha sido creada con el propósito de ayudar a recuperar
        bicicletas robadas. Es equiparable a un tablón de anuncios o
        censo de bicicletas robadas donde los propietarios, de forma
        voluntaria, pueden colgar información acerca de una bici de su
        propiedad que haya sido sustraída. Estas bicis se añaden a una
        base de datos en la que se puede buscar de forma cómoda y
        rápida, para que quien crea haber localizado una bicicleta
        robada pueda encontrarla rápidamente en el censo.
        \n
        El propietario puede en todo momento marcar una bicicleta como
        recuperada, o eliminarla completamente del sistema.
        \n

        \n


        3. Condiciones de uso
        \n
        Esta web ofrece un servicio similar a un tablón de anuncios,
        donde usuarios de Argentina publican los datos de sus bicicletas
        robadas, y otros usuarios pueden buscar dichas bicicletas en la
        base de datos con el único fin de informar al propietario y
        tratar de recuperar los vehículos sustraídos.
        \n
        El fin último de este website es el de tratar de facilitar la
        recuperación de bicicletas robadas, así como disuadir
        de su robo.
        \n
        El usuario que hace uso de este servicio asume las condiciones
        de uso del mismo. El usuario es el único responsable de los
        datos introducidos en el sistema, especialmente de los datos
        referidos a la descripción de la bicicleta y sus accesorios,
        número de serie y datos de la denuncia oficial del robo.
        \n
        Al usuario se le solicita una dirección de correo electrónico
        para registrar una nueva bicicleta robada en el censo.
        Esta dirección de correo nunca se hará pública, ni se
        comunicará a terceros ni será usada para otro fin que el del
        funcionamiento normal del servicio. Esto significa que el
        usuario podrá recibir comunicaciones desde esta web
        exclusivamente para:
        \n
        Enviarle los comentarios de otro usuario que pueda haber
        localizado su bicicleta\n
        Enviarle el código olvidado de una de sus bicicletas en el censo\n
        Enviarle posibles avisos acerca del funcionamiento de la web o
        del servicio\n
        Cuando un usuario desea contactar con otro a fin de informarle
        de una posible pista o localización sobre su bicicleta, se le
        solicitará una dirección de correo electrónico.
        Esta dirección no se almacena en el sistema, pero sí se
        enviará al propietario de la bicicleta sustraída, a fin de
        que entre ambos usuarios se pueda establecer una comunicación
        vía email y externa a este website a fin de tratar de
        localizar y recuperar la bicicleta robada.\n
        El usuario podrá en cualquier momento eliminar del sistema
        las bicicletas introducidas en el censo.\n


        \n

        4. Autor
        \n
        Esta web ha sido desarrollada y es mantenida por
        Marcelo Martinovic, con DNI 21518519. Para cualquier
        cuestión se puede contactar con el
        autor en marcelo.martinovic@gmail.com.
        \n

        \n

        5. Propiedad intelectual y derechos
        \n
        Todos los textos y fotografías que aparecen en este website
        pertenecen a sus respectivos propietarios. El usuario se
        compromete a no enviar textos ni fotografías de los que no
        posea todos los derechos.
        \n
        El usuario autoriza a reproducir, distribuir y comunicar
        públicamente las fotografías que inserte en el website para ser publicadas
        en el Portal y cualesquiera otros medios de los que el portal haga
        uso con finalidades publicitarias, así como a añadir las marcas de
        agua del portal con el fin de evitar un aprovechamiento
        inconsentido por parte de terceros.
        \n

        \n


        6. Contenidos
        \n
        Este website no se hace responsable de las opiniones, ideas o
        afirmaciones que los usuarios publiquen a través del sistema.
        No se permiten textos racistas o xenófobos, homófobos,
        violentos, con amenazas, insultos, pornografía ni
        publicidad de ningún tipo.
        \n
        6.1 Eliminación de contenidos
        \n
        El propietario del website se reserva el derecho a editar o a
        eliminar todo contenido enviado por un usuario que incumpla
        las normas de uso de este website, sin necesidad de previo
        aviso ni comunicación al autor.
        \n
        El propósito de esta web es la recuperación de bicicletas
        robadas, por lo que el propietario del website se reserva el
        derecho a editar o eliminar todo contenido no relacionado con
        las bicicletas robadas, incluyendo pero no limitándose a
        anuncios publicitarios de cualquier índole, o anuncios de
        artículos robados que no sean bicicletas o afines.
        \n

        \n

        7. Protección de datos
        \n
        El único dato que se solicita al usuario es su dirección
        de correo electrónico. A esta dirección sólo se enviará la
        notificación de bicicleta insertada correctamente en el
        sistema, y los posibles mensajes que le envíen otros usuarios
        del sistema. Los datos privados del usuario no serán cedidos
        a terceros ni utilizados para ningún otro fin del aquí
        expuesto ni para fines publicitarios de ningún tipo. Cuando un
        usuario envíe un mensaje a otro usuario a través del sistema,
        el destinatario tendrá conocimiento de la dirección de correo
        electrónico del remitente, a fin de poder iniciar una
        conversación de correo electrónico fuera del sistema.
        \n


        \n

        8. Exclusión de garantías. Responsabilidad.
        \n
        Esta web es un proyecto gratuito y sin garantía de soporte ni
        continuidad. Hacemos lo que está en nuestra mano para ofrecer
        este servicio de forma ininterrumpida, pero no podemos
        garantizarlo.
        \n
        El propietario no será responsable, con los límites
        establecidos en el ordenamiento jurídico vigente, de los daños
        y perjuicios causados al Usuario como consecuencia de la
        indisponibilidad, fallos de acceso y falta de continuidad
        del Portal y sus Servicios.
        \n
        El website no se hace responsable de la posible aparición
        de anuncios indexados en buscadores ajenos al portal, una
        vez se hayan dado de baja de nuestras bases de datos.
        \n
        El propietario no controla previamente, aprueba ni hace
        propios los contenidos, servicios, opiniones, comunicaciones
        datos, archivos, productos y cualquier clase de información de
        terceros, personas jurídicas o físicas, recogidos en el Portal.
        De igual forma, no garantiza la licitud, fiabilidad, utilidad,
        veracidad, exactitud, exhaustividad y actualidad de los
        contenidos, o informaciones de terceros en el Portal.
        \n
        El propietario no controla con carácter previo y no garantiza
        la ausencia de virus y otros elementos en los Contenidos
        introducidos por terceros a través del Portal que puedan
        introducir alteraciones en el sistema informático, documentos
        electrónicos o ficheros de los usuarios.
        \n
        El propietario no será responsable, ni indirectamente ni
        subsidiariamente, de los daños y perjuicios de cualquier
        naturaleza derivados de la utilización de los Contenidos
        del Portal así como de la falta de licitud, fiabilidad,
        utilidad, veracidad, exactitud, exhaustividad y actualidad
        de los mismos. Con carácter enunciativo, y en ningún caso
        limitativo, no será responsable por los daños y perjuicios de
        cualquier naturaleza derivados de a) la infracción de los
        derechos propiedad intelectual e industrial; b) la realización
        de actos de competencia desleal y publicidad ilícita;
        \n
        El propietario no será responsable, ni indirectamente ni
        subsidiariamente, de los daños y perjuicios de cualquier
        naturaleza derivados de la utilización negligente o
        malintencionada de las cuentas de correo electrónico
        utilizadas para cualquier tipo de inserción, comunicación,
        gestión o actuación en el Portal.
        \n
        El propietario no será responsable, ni indirectamente ni
        subsidiariamente, de los daños y perjuicios de cualquier
        naturaleza causados al Usuario como consecuencia de la
        presencia de virus u otros elementos en los contenidos
        introducidos por terceros en el Portal que puedan producir
        alteraciones en el sistema informático, documentos
        electrónicos o ficheros de los usuarios.
        \n
        La exoneración de responsabilidad señalada en los párrafos
        anteriores será de aplicación en el caso de que el
        propietario no tenga conocimiento efectivo de que la
        actividad o la información almacenada es ilícita o de que
        lesiona bienes o derechos de un tercero susceptibles de
        indemnización, o si la tuviesen actúen con diligencia para
        retirar los datos y contenidos o hacer imposible el
        acceso a ellos.
        \n
        El propietario no garantiza que los Usuarios del Portal
        utilicen los contenidos y/o servicios del mismo de conformidad
        con la ley, la moral, el orden público, ni las presentes
        Condiciones Generales y, en su caso, las condiciones
        Particulares que resulten de aplicación. Asimismo, no
        garantiza la veracidad y exactitud, exhaustividad y/o
        autenticidad de los datos proporcionados por los Usuarios.
        \n
        El propietario no será responsable, indirecta ni
        subsidiariamente, de los daños y perjuicios de cualquier
        naturaleza derivados de la utilización de los Servicios y
        Contenidos del Portal por parte de los Usuarios o que puedan
        derivarse de la falta de veracidad, exactitud y/o autenticidad
        de los datos o informaciones proporcionadas por los Usuarios,
        o de la suplantación de la identidad de un tercero efectuada
        por un Usuario en cualquier clase de actuación a través del
        Portal. A título enunciativo, pero no limitativo, el
        propietario no será responsable indirecta o subsidiariamente
        de a) los contenidos, informaciones, opiniones y
        manifestaciones de cualquier Usuario o de terceras personas
        o entidades que se comuniquen o exhiban a través del Portal;
        b) los daños y perjuicios causados a terceros derivados de
        la utilización por parte del Usuario de los servicios y
        contenidos del Portal; c) Los daños y perjuicios causados
        por la falta de veracidad, exactitud o incorrección de la
        identidad de los usuarios y de toda información que éstos
        proporcionen o hagan accesible a otros usuarios; d) de los
        daños y perjuicios derivados de infracciones de cualquier
        usuario que afecten a los derechos de otro usuario, o de
        terceros, incluyendo los derechos de copyright, marca,
        patentes, información confidencial y cualquier otro derecho
        de propiedad intelectual e industrial.
        \n

        \n


        9. Dispositivos técnicos
        \n
        El Portal utiliza a terceras empresas para recoger
        información, incluyendo el uso de Cookies. Haz click
        aquí http://www.nielsen-netratings.com/privacy/sitecensus.htm,
        http://http://www.google.com/intl/es/privacy.html,
        http://direct.comscore.com/docs/comScoreHybridMeasurementAgreement.pdf,
        http://info.yahoo.com/privacity/es/yahoo y
        http://www.247realmedia.es/ES-ES/privacy-policy.html para
        conocer más datos sobre como utilizamos este servicio de terceros para recoger información
        en el Portal. Asimismo, las cookies se podrán utilizar con la finalidad de facilitar al
        máximo la navegación del Usuario por el Portal, sin que las mismas proporcionen referencias
        que permitan deducir datos personales del Usuario ni datos del disco duro de su ordenador.
        Las cookies instaladas se borrarán automáticamente pasado un tiempo desde su instalación.
        No obstante, el Usuario puede configurar su navegador para que notifique y rechace la
        instalación
        de las Cookies enviadas por el Portal, sin que ello perjudique su acceso a los contenidos
        del mismo.
        \n
        El Portal le informa que determinados servidores pueden
        guardar, en su memoria caché, una copia de las páginas
        consultadas en el portal por los usuarios. Dicha acción
        se realiza con la finalidad exclusiva de mejorar la velocidad
        de tráfico de las mismas.
        \n


        \n

        10. Cambio de condiciones
        \n
        Estas condiciones pueden cambiar, reflejándose el cambio
        únicamente en esta misma página web.
    </string>
    <string name="title_activity_informacion">Informacion</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_manual_uso">Manual Uso</string>
    <string name="url_consulta">URL donde se haran las consultas</string>
    <string name="url_consulta_texto">Si no sabe cual debe ingresar puede probar usando
    "dotworld.no-ip.info".\n
    Si aun sigue sin poder operar la APP le recomendamos que visite el sitio
    http://dotworld.no-ip.info/servicios.html para poder ver que otros servidores
    estan disponibles.</string>
    <string name="ayuda">USO:\n
        Para poder hacer uso de la APP solo debe ingresar en
        la pantalla principal el  numero de cuadro o de horquilla de la bicicleta
        que se encuentra a punto de comprar o ha encontrado en la calle.\n
        El sistema verificara contra la base de datos de denuncias y de caso de ser
        encontrada en esta la APP le dara aviso de la situacion irregular,
        permitiendo ver datos de la denuncia asi como datos del denunciante para
        que el mismo pueda ser contactado y recupere su rodado, si usted no desea
        contactar al dueño al menos sabra que compra un articulo de dudoso origen.\n\n
        Si desea hacer pruebas de como se veria una identificacion positiva solo debe ingresar
        en el campo numero de cuadro la siguiente texto "demorobo" y pulsar en el boton
        de busqueda. De ser un caso real asi se veria la pantalla.\n
        Si la bicicleta no fuera lozalizada en la base de datos serra mostrado un banner
        verde con la palabra "OK", indicando que al menos en nuestra base de datos
        no hay registro de robo.\n
        \n\n
        CONFIGURACION:\n
        Para poder configurar el acceso al servicio pulsando MENU->SETTINGS podra acceder
        a la pantalla donde se ingresara la direccion de internet en donde esta el servicio de
        datos.\n
        Normalmente esta direccion es "dotworld.no-ip.info" una vez cambiada a la nueva direccion
        debe pulsar el boton con el simbolo de grabar.
        Si no pudiera acceder al servicio por favor verifique en
        http://dotworld.no-ip.info/servicios.html cual es la nueva direccion que deberia ingresar.\n\n


    </string>

</resources>
